必須再次向國際重申我哋嘅訴求，勿被政府洗腦只關注警暴

代朋友post

政府想利用黑警黎對我地洗腦，等我地好似林鄭咁，唔見左我地既初心

係黑警正式成為condom前，不斷令到POPO更加失控，容許佢地對示威者headshot 、癲左一樣咁對大學進攻、係民居附近不斷放tg。 班POPO亦都好配合，濫捕一般市民，去侮辱佢地，允許佢地對示威者行使私刑，從而令到我哋將關切點漸漸放係警暴問題上，等我地慢慢係運動中失焦

另一方面加強我地既白色恐怖，等和理非唔敢出黎，前線失去支援，受更大既壓力同傷害，孤立無援。又不斷加劇黃藍間既矛盾，令大家互相憎恨，民眾鬥民眾，無數既人被自殺，等我地對生命既消逝感到習慣感到麻木，變成我哋成日嘲諷既大陸同藍絲一樣，個種對生命既漠視

我哋因為害怕，漸漸唔識得反抗，變成極權政府最中意時既豬，敢怒不敢言

我哋切忌被政府描黑，成為單純既暴力象徵，如果行為成為單純既暴力行為，就會令對方使用高壓同暴力既鎮壓變得合理化

強攻中大，踐踏文明，令到西方世界再次關注到香港既局勢，一定要趁呢個機會，重申我地既訴求，話俾全世界知道香港人係為咩而抗爭，要話俾全世界，香港人呢家係為左爭取基本既人權及自由，才被無理迫害

國際社會本來就是主權國家同主權國家之間既遊樂場，如果能爭取到世界其他國家既同情，先能夠對政府構成壓力

呢5個月來，咁多人係為左咩而死？犧牲左幾多人？我哋要對得住已死既手足，唔可以忘記我哋既訴求

呢條路好黑暗好痛苦，但請唔好俾仇恨遮蔽，唔好因此放棄我哋或者同路人寶貴而美好既良善及同理心，那怕係網絡，都唔好將一d涼薄既說話輕易講出，當然，一定有好多5毛去扮自己人講出狠毒涼薄既說話黎加重兩方既仇恨，但呢種說話只會令到我地慢慢失去左對生命既基本尊重

記住，堅持先會見到希望，只有對價值觀既追求先可以感染其他人

自推

關於被自殺，大家有無發現有共通點

推 極重要 訴求!!
普選! 獨委會!!

推

Push

手足=condom?

雙普選至係關鍵

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

【黑警陷入恐慌!】微博瘋傳13休班警被伏擊
對家士氣 -40
何必再送頭？
始終踢春袋先係最本少利大，
我地需要極大量呢類型行動

呢個要大力甴近平

就係唔係condom先要獨委
即時雙普就可以免晒所有手足被捕既野